到今時今日,連登仲老屈太興係撐警同間舖係張宇人所有

深藍係真,但撐警同間舖係張宇人所有係完全無証據

太興集團旗下 茶木 喺deliveroo改個名⋯

太興專做支那生意

自己諗啦

屌咪又係深藍

深藍沒有一間是無辜的

太 興 陳 永 安 係 張 宇 人 endorse 既 特 首 選 委
太 興 陳 永 安 係 張 宇 人 endorse 既 特 首 選 委
太 興 陳 永 安 係 張 宇 人 endorse 既 特 首 選 委
太 興 陳 永 安 係 張 宇 人 endorse 既 特 首 選 委
太 興 陳 永 安 係 張 宇 人 endorse 既 特 首 選 委

洗完地未